大家打邊爐會落乜？

如題

水

精

安全套

響鈴

魚皮餃

豆腐

啲象拔蚌新唔新鮮

流氓師表

要落街買餸

Gas

燒買控

滑雞 唔要斬件果d雞

唔驚午夜響鈴咩，嘈撚死

屌 你冇聽過手機響鈴黎留名咩

打邊爐唔落午餐肉不如唔好食

南記春卷

爐

街買野

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

其實乜真係咁好食咩 我覺得太淋太油但冇油香個隻 都係煎香佢好啲 脆脆地 加 啲油香啲

btw 打邊爐 臨尾都會加個烏冬 再加啲醬料e.g. 豉油 炸蒜 生蒜 蔥花 混合物黎撈 一流

山根

一定係響鈴